dinner............

成家人都唔識煮飯,辣殺家族

呀b 食得開心咪得囉

美腿

羊b 我煮狗飯你食

呀b夠唔夠飽架

你隻腳打蠟黎呀

啊b有白滑靚腳

你講完我望一望先知係腳
太白滑了吧

男人老狗對腳咁白 醜唔醜呀

美圖臭臭好勁

太豐富了

雞飯 財粉 麥記 麵包

點解咁亂